一個都不能少 我地絕對唔會放棄佢地

對吧

一定要！

Push

啱
一哥想搞分化 千祈唔好俾佢將呢件事集中落佢口中嗰5位'暴徒'

聲援義士！

除左黑警 無人暴動

唔好撚分化呀!!!
和理非 同 勇武 就係 盾同劍既關係，一陰一陽，缺一不可！
幫番曬所有義士呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!